連登金鐘聚會上電視啦!!!

原身個節目內容討論緊啲咩？

永續經典，照中每位都係勇士

D主持人都差唔多樣ja
五十步笑百步

要攞連登做話題既啲主持都算失敗

有一張照片是桌子前坐了一排人

全是某電視台的偽人或嘉賓

那些人的樣子全部曝光

那張照片很好笑，長期流傳

Topic 就係講緊毒撚

tvb啲傻閪

全部都是不同ASSO的自稱大學生

食雞翼食得咁開心呀拿

有份上鏡係咪應該有得中出個波波？

有冇當事人出嚟發表心得

為咗隻雞亦俾人笑成世

上去呢個節目既學生想上位 都唔係笑人
佢地上呢啲節目又係on9

利申 無去金鐘聚會 無睇呢套膠節目

你係左定右?

樣一般般啫，其實我好想屌佢

早知唔去

呢張相啲人如果有一日俾我認識到，我一定指撚全佢個頭大大聲笑柒佢

正常好撚多

呢個係唔係搞手「米高堅尼」巴打

暗星vs連child

唔係最靚都未至於差唔多樣掛

對唔住咁多位，大部分流傳既相都係我影

屌節目果件菇頭四眼仔咪同金鐘班友一樣level

講撚夠未..

Ching幾型

其實張相係乜事？

大波波做咩成身紅哂
玩緊震強？

好彩果日我企左係後排又戴埋口罩

每次見到呢張圖都搞到自己唔係幾想上連登

其實張圖有咩笑點
次次都係拎出黎話連登仔個個咁既樣

真係流芳百世

咪笑我啦

本是同登生 相煎何太急

你個名

呢個最應

唔撚係掛
冇真hku cu?

屌 呢套野仲未做完架咩
睇人鳩up有咩好睇

咁都話係大學
咁DSE都PhD 啦

一週年未？點慶祝？

我係左邊嗰個毒L啊
你話我係咪好毒

個八字腳真係畫龍點晴，配埋所有女人都係雞句對白真係一流

果位搞聚會嘅巴打而家點？
之前話想自殺，先拎自己最後嘅一筆錢請連登仔食m記

敬勇士們一杯

人唔笑狗都吠

垃圾TVB
呢個節目點解仲可以生存到
自己講自己笑
明明件事唔好笑

又見到自己

其實個班係唔係真係大學生定大專生

仲要9up話係食剩既雞翼俾班毒撚食 on99

果位年紀輕輕就髮線上移既男子，佢邊位？

爭咩 兩邊都on99

剛剛輪迴

催眠edm 訓 等間見

唔掂真係咪出去 好似我咁留返係屋企咪算

究竟咩人先會睇依個節目

本是同根生

傻鳩先睇

有集有介紹過佢地 記得有真hku cu Polly city

poly

但所謂介紹會唔會係自稱
大把cc space 都當自己本校咁同人講

對眼好細粒

平時影相係咪都八字腳？

咁又真係幾柒吓嘅。。。柒都唔緊要呀，仲咁有自信影合照呢吓攞命啲囉。。。

Agree

Brw 我自己冇睇過 淨係知節目名
到底有幾無聊既人先會睇呢個節目

晒時間睇班暗星吹水

邊集來，想搵返出來重溫

呢排都算暗星？
以為路人黎

咪係
暗星都叫聽過下個名見過下
呢班直頭乜水都唔識

好心就睇少啲垃圾tvb啦

死圖？

啱啱wiki咗 班仔全部係真本校 女就有啲係偽大學生

無特別留意，咁企咁影

依啲圖連登仔攞嚟自嘲關你地tvb 班垃圾咩事
你班垃圾有咩資格笑人

On lun 79
駛唔駛咁撚多支茶呀

廣告

呢班偽人就以為自己唔柒?

嘩 咁講野你都得
i大同牛津都差唔多

淨係知個波波未係臭雞
仲係森美個撚屌節目到
被森美串到一幢都無 (聽朋友講... )

ching企第幾行

佢cccu 扮shitty 學生

俾無線撚

其實獨立睇每個人
大部分都正正常常
只係全部個氣場一撚樣
企埋一齊影相變左毒氣熏天

未又係得1個狀元
馮盈盈個人係真 係Hku
其他人呢

主角出現

三百幾個連登仔正皮

毒L聚會

遺臭萬年下話

有我

比同事認到

差唔多樣

上鏡既人應該無諗過比人笑咁耐

連登仔對自己個樣最有自信

條友做乜鳩

當年仲話連登有愛

呢個故事教訓我哋

真係解釋唔到
本身逐個睇係毒 但冇乜好笑
合埋一齊痴撚線

16個負皮係唔係就係事主

18個負評

總覺得依個節目啲所謂「後生仔」都好虛偽

臭雞

多圖唔該

睇過幾分鐘
主題好似係講大學揀科
講啲野咪同連登啲pt差唔多

原來有人睇班暗星廢up

痴線 不斷想呃埋自己同班主持同一類人
收皮啦，現實世界做人地綠葉都未夠班

鞭屍

link?

好多主持人係度

垃圾節目，見到成枱無糖茶都唔開胃。

屋企上網=毒
約出去玩畀人笑

其實我到而家都唔明張相有咩問題

tvb算啦好嗎
唔明點解有人想博上tvb

聚會,影相 都要笑一餐 無唔無聊d

仲要大字腳影，你班人真係好撚毒

我無去個聚，但我覺得張圖只係普通一個網聚嘅合照，我唔明點解會有咁大反應

點解好似唔見有女仔嘅

屌 我係藍色恤衫黑色褲嗰個